# Monitoring ElasticSearch 

Un moteur de recherche est une application permettant de retrouver une information, de manière optimisée pour la rechercher.

L'indexation inversée permet de donner un index a chaque mot, puis de leur donnéer a chacun un index qui va être appellé quand on recherche ce mot.